坐坐下又5點

上咗年紀仲咁捱得夜

肥tb做咩唔瞓

有人陪me king緊偈偈

又溝女 勁

點夠啊叔你

我真毒

辣姐仲未瞓

窄醒左 宜家訓

快去

怕凍

攬自己

add我tg 陪我sleep

好唔好

留啦

😂👌笑4

肥tb又笑乜

byebyela33 傾一陣me瞓

無撚再嗌我肥tb啊

你又叫我阿叔

你樣似

又恰毒撚